%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}


\begin{BussinesRule}{BR1-4}{Programa acad\'emico baja por nombre}
	\BRitem[Descripci\'on:] Los programas acad\'emicos que se quieran eliminar se har'an por medio del nombre del programa acad\'emico 
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

